+++
title = "Наша команда"
id = "team"
+++
<h1 style="color:#ff0000">НЕТ УКРАИНСКОЙ ВЕРСИИ СТРАНИЦЫ</h1>
Коллектив Института эластографии - это мультидисциплинарная команда специалистов и единомышленников, клиницистов и диагностов.

* Главный врач

* [эндокринолог Марунчин Наталья Андреевна](/institute/marunchin) (тел.: +38095-710-9221)

* гастроэнтеролог

* врач УЗД

* кардиолог

* врач ФД
